🇳🇬 死痢狗唔係好勁嫁咩？乜解究對意假野都輸呀？🤣

全場比人sm,廢能到...

踢歐霸la u

廢到

NabyKeita😂😂

阿仙奴場歐聯幾時踢牙=,=

肉酸到

yes,咁又點？

🤣🤣

最頂癮係絕殺
成班死老豆咁既樣

唔係又諗著 負負碌碌入到決賽

橙 又輸比安76

佢想一齊踢

睇分就係囉

全場好似得1射門0中龍，廢能過獌狗

獌狗起碼打和

拿比基達傷左？

2和b咁串？

想踢巴黎出局

好撚廢

渣ga